（含結局）it回魂真係好撚垃圾

唉結局……都係唔講喇真係好垃圾
自己去睇啦

嘩屌 差啲比你劇透

樓主都係垃圾 唉 唔講

自己睇

整體ok既
但結局真係好垃圾
可以一睇

逢紅必反

好紅咩

無撚有錯

下，仲有part 2 wo.

Stephen king都要俾你屌

點樣垃圾法？